話時話依家d後生仔女喺咪已經對血腥屍體圖免晒疫

依排上ig story 都見到好多人share跳樓屍體圖 大家都好似已經唔驚血腥屍體野

依場運動係咪令大家都對血腥恐怖野免疫晒
唔知係好事定壞事

係咪剩係得我一個on99,每朝等開花

［中場檢討］係黎明行動，唔係黃昏行動

以前被捕係好樣衰嘅事 會dup低頭會搵嘢遮面唔想比人知 依家會周圍搵鏡頭嗌名想全世界都知你比人拉
樣衰被起全家都好過被自殺

Facebook: Kevin Hui

中文名:許家偉

中學:香港中文大學校友會聯會陳震夏中學

大專:HKCC

事源就係女朋友係facebook無啦啦有個三唔識七既人inobx佢

仲要問一唔一齊出去,真係唔知咩心態

係facebook PO下新聞扮同路人

實際上就係想借呢件事黎食女

絲打真係要小心

狗公ig:

條撚樣仲要好似有女朋友?
做佢女朋友真係慘

絲打們認住呢條撚樣,踢波既 小心佢

垃圾狗公咁撚鍾意消費呢場運動?

返去玩玩具啦屌你老母

絲打們要小心,好撚多呢種垃圾狗公借機搵食

特別係呢條死狗公 許家偉!!

下 6月到依家咁多傷既傷死既死
你仲有念頭思考驚唔驚血腥屍體野
仲有時間俾我地驚呢d"濕碎"野咩?